識唔識d人幾個月轉一次工，但係次次都加人工

有幾個fd都係咁
唔係專業人仕，普通degree仔(即係bba,ss之類)，唔係sales，只係私人公司文職
我見佢地幾個月至一年就轉一次工，每次都係裸辭，辭完1個禮拜左右就有新offer
重要每次轉完工都加幾千蚊人工，依家grad左幾年已經逗緊fg果陣幾倍人工
其實私人公司常唔常見嫁，定係佢地幾個真係好出色
我問佢地，佢地只係話其實唔難

人勁做咩都賺到錢架啦

就係唔知行情先問下出面私人公司咁樣常唔常見

咩職級先

文職都咁高人工

咩u

Fg當萬五
幾倍當3倍
Grad左幾年月入就45000？

有無實質數字

初初grad果陣都係最junior做起
依家做左幾年有二個title上到senior officer，有一個直頭上埋am
以前識佢地已經覺得係叻仔黎，不過想知佢地係普通above average果隻叻，定係其實係好撚叻

啱啱畢業出嚟頭三兩年正常應該一年轉四五次工左右
最緊要跳高個base

留名

間公司急請人嘅時候，interview 顯得自己smart識吹兩嘴，到時就唔會理佢個CV有幾花。
當你每年尾加得果一千幾百，佢地跳槽嘅加幅已經多過你兩三倍
到你升職加薪終於望到佢尾燈，呢班人已經轉左公司又再跳過，又或者返返黎做你呀head
跟本對公司忠心就冇撚用

果陣fg好似12,13k左右
依家未計bonus都已經3x啦

lm

邊間唔講啦，4大grad

呢樣真
佢地一轉工已經諗定幾時走

同意
老一輩一份工做十幾年，總有出頭天依套已經不合時宜

最佩服係次次都係裸辭搵工
頭幾次都會問佢地驚唔驚搵唔到工，又話驚但係又裸辭
依家我都費事再問，直接問佢幾時返新工同加幾錢人工就算

良禽擇木而棲
有咩問題？
公司要人變度得閒理你底花唔花